Pilot 原子筆算唔算係最好寫？

算

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

原子筆我鍾意Schmidt Easyflow多啲，唔使好大力都夠色，又滑，雖然貴

日本嘅鋼珠技術

準備想入一盒for考試

問過Jetstream未？

pental

pentel

好唔好寫就唔知，但襟跌

Zebra bLen

我都曾經係佢信徒，但佢寫係好多紙都會飛白，最後都係死死地氣用返原子筆。

我鍾意zebra多啲